Samsung galaxy s7 edge而家trade in 價有幾多？

Samsung galaxy s7 edge而家trade in 價有幾多？
32gb

20

30

100

咁應該再低啲